攬抄攻略，阿里巴巴上市

11月15-20號招股， 11月26號掛牌上市，香港唔要做大陸提款機，食香港人既血仲可以係度集資！

有咩方法可以搞到佢？

已抽 有國家隊 你根本無能力 搞到佢首日穿IPO價
只可以一齊抽 鬥快放